{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하도리움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間は遵守しなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与える可能性のある娯楽と飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映されると自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 スパ/ジェットスパのタイプはジェットスパや露天風呂で、利用は無料です。 個別バーベキューは17時から22時まで利用でき、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。 当日15時以前に予約可能です。 一軒家ペンションは、幼児と子供が一緒にいる場合、安全に注意する必要があります。 客室はIPTVとWiFiになり、屋外テラスもあり、客室は禁煙です。 プールビラプレミアムペンションにはビームプロジェクターと屋外プールがあります。 プールは夏季に運営され、09時から21時までご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、ペンションによってはお断りする場合もありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や宿泊はペンションの規定に基づいて決定されますので、ペンションに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールやジェットスパの利用は無料ですか？",
            "answer": "プールやジェットスパの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は可能ですが、事前に予約が必要で、30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉の直火焼きや炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きや炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失については、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合、全額払い戻しはカスタマーセンターを通じて可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 437
    }
}